想問ebay refund點做？

話說一月尾係ebay買口罩 用信用卡俾左錢
個賣家話7/2-17/2會寄到
但遲遲都未話shipped
Send過email問佢幾時ship都冇回覆

前日終於send個request cancellation 俾我話冇貨
我可以揀接受/不接受
但接受個選擇下面寫「只有在未付款/賣家已退款情況下才接受取消交易要求」
然後我再Email佢叫佢refund先
點知佢覆我話佢地Refund唔到 所以先要request cancellation 話我接受左ebay先會幫我refund

Send左email俾ebay兩次都冇覆
想點下其實ebay點refund

利申 同左銀行溝通 佢地會幫我跟進

用paypal俾錢就打俾PayPal快好多

Not paypal啊

咁gg多

即係比錢又話無貨？想退錢又話cancel唔到order?

試過refund, 你要eBay request cancellation 先，對方就會退錢

賣家已request cancellation
係咪同意左佢先退到錢？

要同ebay申請payment refund,原因係冇貨出，咁好快收到退款．

你咪同意左先囉，ebay嘅野其實都唔洗驚呃你錢。

我試過refund就係我提左request。

六盒CVS 已到

ebay買野唔用paypal俾錢..當交學費啦

我唔明

究竟用信用卡係唔係=用PAYPAL

有經paypal頁面輸入信用卡資料就係paypal
如果網頁直接入card number,再彈你去入OTP頁面就唔係經paypal
有paypal account可以save card information, 唔洗次次輸入

長知識